廣州有咩玩同好食？

本身同條女番去長隆玩水2日1夜 但依排大雨到咁應該無望 酒店book左係番禺廣場站 如果真係好大雨諗住出番廣州市區搵野玩 有無高人指點下有咩落雨都岩去既地方同食野？ 睇戲唱k都得既 不過未係首選

金拱門必食，此店必須早去，訂位更佳

去荔灣舊區

支那人

我係 Mc Donald 派🤤

依啲係景點？

有咩做既 行街？

可以去文創區hae下

騰訊辦公室在哪裡

工作環境 羨慕 死it人

支那地方咪鬼去啦

白雲雞

搵野食apps:大眾點評

唱K: 堂會

食：
天河南一路
一龍拉麵（日式）[強烈推介]
米倉食堂（偏日式）
厝内小眷村（台式）
煮餃（中式）

正佳廣場
瑞可爺爺的店嘅岩燒乳酪

廣州東東方寶泰
泰萊（泰式）

獵德
點都德（中式/粵式）

江南西
簡悅廚Coolinmint

上下九
南信雙皮奶

公園前/北京路
北京路步行街

農講所
百花甜品店
婆婆麵（中式）
食盈碗仔翅

荔灣公園
係艇上面食艇仔粥

西門口
六嬸西關小廚

黃沙
海鮮

注意： 唔好係大陸食牛扒，你會後悔

玩：
廣州塔
動漫星城扶手電梯底夾公仔（容易夾中）
沙面影西式教堂
上下九步行街/黃埔古港影舊式建築
譚村泰式按摩Spa
荔灣公園
白雲山

自
無睇到落雨都去得
去夾下公仔啦

上youtube search就有一大堆
不過你睇完之後發覺都係食,食同食

珠海新城係商場？

聽人講話廣州飲茶好正？

Btw 酒店有無咩location 建議 其實未confirm~